Mac 撚入

有冇用緊 os high Sierra 既巴打
用 safari youtube 有 bug？
有時 search bar 禁 enter 無反應，單 click 無反應同埋load 唔到comments
有冇巴打有以上既情況 好撚煩
利申唔想裝chrome 因為safari 啲字睇得舒服啲

不停問 wants to use the 「Local Items」 keychains

???

搭單問😅